有無手汗多既巴絲入嚟傾下

由細到大手汗多真係好慘，渣筆渣到成隻手汗曬，用電話用到好似係潮濕環境咁，女仔手都唔敢拖，有無方法可以斷尾呀

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

次次都有出，索鐵馬索到成手汗

推

以前用過odaban，而家由佢
多汗就抺或者洗手

抹完唔夠30秒，又濕晒

用汗力克
google台灣個官網
比兩千蚊hkd左右寄舊野過嚟香港
睇說明書點用
平均每兩星期用兩三個鐘
維持到兩星期冇手汗
一出手汗就繼續用
係麻煩d但算係經濟實惠
非打手, 以前有其他巴絲推薦人用

不如直接噴止汗劑係手算？

我唔知你有幾多手汗啦, 我係噴野搽野都止唔到個種人

買汗力克係比2000hkd但部機可以用到壞(我都好似用咗年半仲未壞)
個效果係兩星期唔出手汗, 一出返手汗用返幾日部機又會停止返, 所以你自己衡量啦

無辦法 有機會就洗手
手照拖 拖到佢出聲為止

利申：試過傾電話傾到隻手滴水 touchmon 濕到無反應

好呀唔該晒巴打

果陣比條女串，我隻手仲濕過佢下面

我果陣比人話我隻手成條脷咁
比人話多幾次慣架喇

比人話幾次之後我手都冇得拖
剩係比拖尾指 小朋友咁

我都慣咗但係有時自己都唔方便，例如開膠樽

有無用
邊度有得買

咁慘係咪好有幼稚園拍拖feel

冇嘅 都冇得say no

$2000嚟拖手仔我覺得都值

其實當初打算做手術, 要兩萬幾, 聽到有巴絲介紹呢個野2千蚊, 即刻諗都唔諗就買咗 用過會上癮, 依加已經慣咗冇手汗嘅自己, 一出手汗就唔識打機

女仔多手汗好撚慘

我睇下點攪部野返嚟試下先
共建零手汗

男同女都好撚慘
靚女就唔計啦

人地話唔介意自己都覺得唔好意思